搵外國議員（英澳芬挪）要求正苦唔比黨鐵落標

搵外國議員（英澳芬挪）要求正苦唔比黨鐵將來再落標營運鐵路業務，得唔得

管理差
監督差
意外頻生
打壓民主自由
經營不善
協助極權打壓異己
質素差

有冇外國手足幫手？
可不可以搵議員要求正苦唔比黨鐵將來落標？

做唔做到？
有冇外國手足幫手？

推

MTR喺South western railway有30%股權
仲有去到2020年嘅營運權

攬炒巴唔知有無門路

g chi

仲要係R洲追究黨鐵係831太子站卜爛CCTV協助法西斯刑事犯罪.
3個幾月........太多喇,黨鐵

黨鐵唔會理你
而家只能係國際線制裁黨鐵

咁撚愛國做咩要去外國投標做生意？中國冇鐵路工程咩？

其實黨鐵係中国做好多生意

芬蘭唔是瑞典咩

但係真係好可惜, 外國管理得重差
最大反對佢落標原因都重係因為佢奶共

R洲唔係國際咩?
文宣國際組做緊乜?

記錯左